[嘉應精彩嘉應之星] 三月十四日沙田十場混合賽日討論區III

唔燈睇書蛇友誼至好

必巴
咁快手

烽煙蛇

有錢佬係乞兒兜囉飯食

我覺得好大暗湧
回到3x蚊

何妖

笑死
唔係叫我派比烽蛇啊

兩富

陳蛇 四班實力馬 外檔 放頭 減磅 都仲有四倍
全日第一注

訓到第八場睇友誼至好88

2,6,10,13

罐蛇幫你慳錢

Gun

事前贏大錢

認真, 隻都柏名狗最近課閘好左好多咁
今場應該食得?

自在人生喎手足

正常係

今場大熱q

食得會有3.8？

方蛇好fit

照計至少都入Q..

烽蛇我等你水啊

鬼盤

我都等緊罐蛇你D波水

頭場食得都24啦
賠率數字黎

都柏名驅應該都贏唔到

有冇人有救命水？？？

都贏唔到柏名駒

勁得手

精算8方
半力都夠贏

你有賭波既咩
烽蛇

唔抵囉 上場無壓力都片成咁 課閘靚無用 落場唔知隻馬跑成點

澳門未禁賭狗果陣佢狗都賭埋

對陳蛇咁有信心？

痴線
我都係賭左幾年咋

有邊隻唔係落場先知隻馬跑成點

又係熊

南區寶

Pike
Alligator blood吹大左
Melody belle太短

得意

屌你阿佳 難逃一切

黃俊莫雷拉生性啦屌

得賞

都柏名駒

屌你牙佳 難逃一切

講完仲自己笑

富高八斗

高大威猛

有，不過多數剩係賭六，日波
同埋星期五澳職

西夏之王

又贏

今場買咩

黃俊點輸

兩個牌仔同場 放頭個堆應該頂唔住 揀隻後上馬Gel gel頭先

雷有3.8？

熱唔透wo

希蛇起孖 挽留

烽煙蛇上星期超級星期六執到笑

楊明聲

屌你馬會驚大家冇波賭 開我超角球

博下勁得手

咁冷 抵博

富存英雄P

智利波有即場

西夏之王，係西夏果邊上梗來啊！
接近終點，西夏之王爆啊！

必蛇比料，勁中

日本係咪靚仔啲就有馬贏

出水未

祝贏

唯有賭

愛凡達！！

揚名聲

何妖 雷拉 好Q

隻馬進步咗反而冇人要

澳洲真係隱世 波照踢 假照打

一來拍到靚碼頭
二來架仔騎功唔掂

富存英雄試閘點

新馬

認真，我冇乜點睇過今日d馬
尋日去左睇劇

咁得閒睇埋日本馬

milf

幾時？

想屌

澳職買左咩

邊到有得睇

重心推介

緊急來電 陽光大地 p

想講佢真係唔識騎馬, 騎好啲起碼4W

呢場牌仔Q 大家坐穩

JRA

自在人生爆呀

幾錢

9騎都贏咁多馬

跟輝哥搵錢

冇買，慣左賭馬唔賭波

戰熊三千

跟

陳蛇咪撚輸
all in咗

邊個輝

以為有直播

SO笑輝

方駿暉

.. 咁你冇$收了

方駿輝

傳奇蘇兆輝

10 13

1 3 8

牙康

3 6

陳蛇大熱

1-6-10 單式3重彩

南區寶搞搞震

隻南區寶

嘩，南區寶活躍到

啲新馬

買左陳蛇

All jump

1 2 10

10吹大咗啦

隻11 49蚊？？？？？？

回飛回到

都柏名駒會唔會太著數，仲未入閘

12中

南區寶 cashed

原來vincci係馬會講

南區寶cashed

南區寶收蚊

落飛即cashed

cashed

陳蛇

陳蛇個發揮

陳蛇唔撚見左

屌垃圾莫雷拉

陳蛇真係智障仔黎

今日都栢名駒練埋後追 下次點輸

Suck

楊明綸都跑第四？

都柏名駒超到冇騎過都第3

大潘2w1q，反潘黨 ?

陳嘉，笑料

Dllm 又三大熱門

陳蛇花式輸馬

莫雷拉

陳蛇幾時仆街死

陳嘉熙你係唔撚係ON9咖

屌你陳蛇
好彩冇買你

都柏名駒唔慢點輸cls

笨輝騎落去冇既

潘頓果隻切j落大飛又禁撚住贏 屌你老味

三大熱門係冇陳sir

馬會又智破左一次大戶搵食機會

陳蛇我屌爆你老母

未撚企定就開閘

4連還無買5TIM頂

傻西掛靴啦陳生

跑咩

牙國

買咗陳蛇 想驗腦

劇本，陳蛇塞死，雷閪慢閘

#METOO

搵位都搵左800米

馬會真係乜撚都夠膽死

章名叫導演重播開閘

針了
都柏名駒都係搞唔掂啲脾氣

陳蛇有冇跑錯？

屌你咁熱點買

陳sir

都柏名駒遲開閘

好慘巴打斷一關

入閘都搞唔掂好極有限

陳蛇連前面得1隻馬都唔識搵位

陳蛇後面兩隻拉出去返曬黎陳蛇就慢慢係入面塞

陽光大地跑左去邊

位置比狗屌

無啦 皇天全程塞死佢 怪佢無放頭囉

個閘都冇開

精算八方下次勞景楊騎贏一條街啦

屌佢老母去做狗餅啦

唉上次係酒樓輸左個部長啲錢 介紹佢買條Q呀
結果都係唔得呀 都想死死地氣補返中 我又話依場掂架啦 原來都係唔得架可以 所以真係唔好孤注一擲呀

你第一關有無單頭買？

利神又乜事

買左幾次都無

黃俊吹大左

跑馬好撚估惑

做乜撚嘢啊陳蛇

點買得落呀陳

點解6檔好次遲咗一線開閘

轟咗落陳蛇 今日休息了

重播拉開塊布又唔開閘，隻馬即刻鳩fingfing,fing緊先開閘

隻馬係咁內閃

陳蛇好波

唉我唔撚知呀 搶錢咁

點解陳蛇咁都會塞死

無買wp 得呢注單頭
Btw我係哈蜜瓜

出閘夠快就搖出去拎好位啦 攝入面做乜尻 扣到隻馬岳哂個頭

有無影響

要下火了

肥鬼一個食哂
好在跟到

真精采

佢老花

呢場出閘擺明唔公平

潘頓睇來停賽

陳蛇拎個死位

都贏啦

卡洛c重講緊隻大陽戰馬

隻都柏都未撚企好就開
D工作人員趕撚住去死

拉孭飛

真係老花，隻馬自己煩躁不安兩邊撞

On9買錯飛

香港跑馬一開始就打茅波係咪冇得告？

買左咩

其實練馬師係咪應該將陳d馬過比傻俊

陳蛇點解可以禁垃圾
精算八方禁易騎都塞

南區寶搞到遲開跑
等佢企定咪要遲收工，體諒下

何良今日會唔會起孖

我覺得係個閘開慢咗

clutch paul, 關鍵時機保羅承傳

其實有馬跌應該全部馬出返黎再入過先公平

開就一齊開 但未企定都開唔知咩玩法

想買11 13 禁左10 13

又中陳嘉閪伏 屌你老母唔放頭減磅黎把撚咩

啱啱上個post有位巴打條3x1 cashed

我體諒佢, 咁邊個體諒我呀, 屌佢老母

原來係佢衝閘先啱

章名味又係廢老

今日啲馬閪到癲

兩場潘狗利敬國雷狗，星期六都咁能無癮

雲巴又贏

反潘大敗日

要問應囝

雷神開始做嘢

雷閪今日指定第3?

好多陳蛇苦主 包括我

輝哥今日

1.4 win 比狗賭

做假D

等睇書巴失控

1.4 1.0 試下指定第四

陳蛇交返個牌出黎啦Dllm

3,4,6,12

3T邊有咁順攤
頭場就殺哂

最緊要人人有錢搵

第4場 馬房冷門馬

一注翻身

真精釆（位置）

各位贏多啲

點解仲買佢 毫無競爭力

有獎金冇彩金

大黃字又出現

依隻都輸得就死撚左佢啦

真精采屌屌佢啦 有幾可部能會操馬

Sick馬岩貓蛇

信你

大岩貓走埋過嚟

4班馬1.4

呢場應該爆冷

好友利

值唔值啊1.4

勁力威龍唔該你騎佢兩步啦

講得岩

郭能有啲野

呢隻超值博 中位置都夠

飛起閪拉是否不智

怪獸都市

我feel到會輸

真精彩！

我自從上次ALLIN左呢隻贏唔撚到, 閪到依家, 我要靠佢返身

2/11/14 任揀

想買泰益善

醫生雄星

依場買冷pq 正

莫雷拉話今場去馬！可以訓身追數

泥水，蘇狄雄廢老q

今場 我國得唔得

真精采大船

保羅承傳

輸左我唔會再上來...

買咩

識MA

潘明輝

想買保羅

i mean 第8場

挽留書蛇

玩流

追多次關鍵時機

到時話我知, OK?

前仗輸比三四升降機
上場讓賽跑多200米
倍率都差咁遠

怪獸都巿

博當打當起

得！

勁力威龍

悉尼易到

3咩事 上唔到嫁

至尊高陞行撚開可以嗎

可以

應該行唔開

今日d熱門飛藥智到

做咩自貼fb

黎緊應該冇感情call馬

飛4，全餐q互穿

4班13.5，有返以前牙蔡的味道

1.3 win

Rich

Sick hrse

我都唔玩

都柏名駒輸好多？

莫雷拉！

佢話自己賭好細雞仔注

勁力威龍WP了

收$ 輕鬆

ON9 4.6位置落到2.7

12號做乜鳩

屌你老母利國偉田雞上身？

牙kit嗌到淫叫

好似啄到

二哥

輕鬆 莫巴

雷西垃撚圾

咁都輸

我屌 泰益善冷p 又第四

好彩買唔到 馬會又幫我慳錢

得97蚊Q

12號外檔當內檔跑

薛恩指定第二

利敬國埋個條欄

輕鬆薛恩又第2

薛恩真係好撚廢
步步贏一步輸

你騎白露飛翔呀依家 飛咁出做乜撚呀

反雷黨又輸

射了

出面影贏呀

沿欄上緊嚟呀！外欄呀

仲買佢

中四重 1$ 派幾多

今場算係咁
雷西要咁樣贏

保羅係人問題定馬問題

二奶薛幾時去車公轉運
步步贏都可以影輸

笑死，好友利係咪騎緊1800

shit恩條垃圾又搏輸?

好友利上場係咪放頭贏 點解會去撚左果條欄

見佢咁落力砌應該買好多

唔睇以為田雞黎

好友利同果次日日精彩一樣跑線

至尊高陞一路氣咳咁追佢

乜撚野泰益善 屌你老母

Lm睇翻身

嘉應p 比人打劫

抵撚死啦告狗

我屌你老母臭閪
2場12檔可以輕鬆搶欄
直路1000 1檔可以輕鬆埋外檔
你班陷家產玩撚晒啦

唉好掛住田雞

織哥同哂廚房手足講 今場又贏得
信既跟小小啦！

屌利國偉呢排做乜撚

二奶王

其實shit恩d直路鞭係咪太柔所以次次博輸

咁都影輸，薛恩真係

場場啲馬好似冇得追咁 直路頭走左出黎就gel

牙kit嗌到高潮

你中4 大注W喎切蛇

1.5

失控

無買7今次
頂佢

大家中左 請多多支持龍皇酒家 本人會幫你地加料的

何妖啲閘

二哥薛 唔係浪得虛名

東仔一係放唔出 一係外疊放到21.09

評磅員係咪廁哥d老契黎
四班贏完兩場仲係四班

唉 咁準時

第二段21.09係咩玩法

薛恩你隻閪手指定第二
仆街小兒麻痹

淒涼佬冷食不成

我睇唔撚過眼

追唔到冠練了

抵撚死

又再應驗我上個post
濕鳩薛恩啲馬 唔係落到山崩咁 佢都唔撚會有place

薛恩博馬廢到

為食格格 準備收$

橙

炒飯騎贏左啦

美麗精神再黎過

杜sir幾時番黎
好懷念佢

2,4,8,13
今日狂蝕水

炒飯勁好多 唔該唔好用垃圾騎師比

12想點？

養唔養狗
識自己溜自己

今日係咪真係無得追

好難賭今日

今場餐士馬隻隻都係追既
要爆就係呢D場次爆 一放到底
加上3T有多寶 一定無咁順攤

咁先好

就算留係3-6位D馬都好難追咁

馬post24
居然無人講 單打獨鬥，賽績優秀？

泥地唔似有偏差 都係賭番熱門

得你迷方 on9

潘定雷好

你講囉

泰益善第四

潘果隻好似等好耐 肥鬼都岩數

薛恩好撚好笑 睇親佢末段

馬post靜鷹鷹

我反方

好惡賭

果隻西手 到底食唔食到落隻馬度架 好似唔撚岩節奏咁既

點解佢次次博輸？

有冇可能光頭蘇會有馬連贏3場
同埋悅目星光冷到咁

郭能24

潘次次騎佢都有著落

部能射波?

走先，不願面對友誼至好即將會輸既畫面

南區寶果場夾到腳？

俾利國偉激撚死 飛到咁撚出

星光同路, 11檔分分鐘又可以殺埋欄, 今日D馬ON撚79
q PQ 加隻格格咁就搞撚掂

王者再現

閪拉第一隻飛

終點後果下味真

馬PO鋼膽唔見哂人

佢地贏到癲

有無得聽返

仲未搵到人找數

呢個真

佢伏得咁低 直接用兩隻手推都得啦 佢啲鞭愈打愈退既

隻馬去個勢唔去

莫巴打劫打到2.7p 🤯

大外

精彩千里啦屌你老味

爆冷吧

榮惑當估惑買

有無手足唔賭泥地，度緊下場

仲有冇傻西追緊威利熱流

NIGGA偷偷地喺杜拜返黎扮利國偉

精彩千里

痴撚線 做乜撚次次都咁撚岩

為食格格上1800實得架？

7-11

懷疑啱啱個隻係白露飛翔嚟

好腳頭

中 !

又針啦咁

細潘anyone

懂馬

如沐春風

南莊瑞寶當南區寶咁賭

me，順便教下陳蛇放馬

比陳蛇搞到針晒

我6-10 PQ

你係識啲野

劍聶風

大潘冇人要？

今場爆冷 2號 4號唔洗買!

大家咁話

跟左

拍定手先啦

Winnie 熱流

最後答案？

精彩千里當明月千里買

4 7 9 10 13互穿收大錢

12

榮冠大毒

係輸架

講咁多做咩
咪又係大熱Q返嚟

真

買10蚊p拎個綠字先

屌 駁唔到
想失定控先了

呂狗又賭馬

10蚊雷P ?

11！

冇影

大摩爽

精彩千里！

叫撚到喉嚨出血!!!!!!!!!!!!!!!!!精彩千里

痴撚線，d泥沙勁到

柒俊今季代表作

我屌你牙 10倍

場場俾人打劫 想點

我了

切蛇終於一齊GEL了

中膽唔撚中腳

何澤堯

抵啦雷西

2-10Q中

7俊用隻手拍?

屌你老母南莊

呢隻贏得都10倍開外,仲要食住莫雷拉

隻精彩千里咁撚勁

劍聶風唔放既喂

平時買柒俊啲馬又唔見佢騎得咁靚

吊你x2

上浦福滿3檔3疊
唔去馬都唔好咁明顯啦

點撚樣可以2檔跑到咁撚出?

屌咩呀

留力啦，仲同你咁肉緊咩

臨尾又撻返著

淫KIT淫叫完柒俊上哂火

你500k win

跟左隻閪馬 轉彎都知無

要去馬勁過莫雷拉呀條仆街

何妖冇架喇，捱餓捱到冇力

格格都唔拖想點

柒俊博馬d動作又係唔同d

收到wind
必蛇打左500k落去

嘩真係痴線度左咁多場P都無個

梁家俊華將第一

最尾二三百米啲推騎真係fit到

俊跌左鞭?

榮冠跑啱哂
睇黎要跑返草

3歲仔

中左兩隻腳

最後50搵手拍 係咪跌鞭

再大注d

有冇得分下

第六場真係唔識賭
隻隻都得又好似隻隻都唔得

薛恩有飛

中

唔識賭賭潘狗算
手風順

潘雷算啦

頭兩隻飛何妖雷閪

2-4-8-10 155

驚緊何妖又玩下半場發力騎王

個時間幾好

唔識賭咪skip

下個禮拜日發力就差唔多

上年大摩三隻兩歲PPG贏晒

連續三埸4連還中三隻

唔知銀紙可以點輸

正常

陳蛇 follow me?

大家留力友誼至好?

佢騎 應該控制唔到隻馬 會搶左放頭

睇書巴將會失控

留力下期

今日場地形勢其實家燕gel咗大半

屌 隻上浦福滿咩事

屌佢老未, 仲諗住有位置

點解要咁買呢

又想買陳蛇 求驗腦

買細潘買到包頭 呢隻又想買

仲點留，輸啦

騎王潘定雷好

利放不利追

行雲流水？

啱 未必今場

我想死...可唔可以了結我?

蝕恩淒涼，3>2>？

莫雷拉會騎2次都唔撚贏既馬再騎第3次會贏

爛賭

跟我賭雷閪

絲打識馬

3,8,9,10

肥鬼係咪剪光頭

在慌張遲疑的時候

獨角寶寶1檔係咪可以偷雞

一陣又落大飛 希望佢博失
六環冇佢

合埋眼買大熱拖冷腳

個人支持一隻重注WP+孖寶
不過想玩哂咁多場既3x7W / Q，3x4P / PQ

暫時想買大細潘

shit恩熱過我頓

想買毒楠係咪要驗腦

用佢下射左7隻

CCTAI:
行雲流水冇人講? 利前領 柒俊孖寶

佢笑你ON9....

心多多點解黃俊騎
湛江又俾撚左楊明綸
梁家俊騎行雲流水
即係點

你睇下 薛恩同告狗呢個賭馬組合

1200贏緊韋小寶

而家仲係3班1400 on99

試試佢同雷潘互串算今日輸到包頭

G持

唔識買，9買雷拉算

極速王好
不過你咁買法 蝕硬

請 跟我來

去馬

廢人一個

獨角寶寶一放到底

幾準

咪撚老屈

係咪無人要1

留俾基層買

4-9

羅富全識贏馬未?

薛恩

佢痴撚線場場都莫雷拉潘頓潘頓莫雷拉點撚樣玩啊

下場

薛恩又嚟

Bogo 又大注

美麗精神 行雲流水

買晒兩個

Shit恩連贏全餐

13-1 啡格

仆街想要後上馬

單日轉向末

同路

跟唔掂啲乜嘢 益善， 有益 亂曬籠，
唔知邊隻打邊隻

必哥有咩心水 啱啱起身

未到喎單日轉向

歡呼後上贏

柒俊又贏

小氣鬼係有D料

梁家俊

要左shit恩無要愛將。。。

屌河妖

莫雷狗騎狗都p

蔡頭唔撚去

點撚樣賭呀屌你個閪

我唔買薛了

7俊孖寶

真係柒俊孖寶

GEL到
仆街比何妖屌爆條Q

好廢

行雲流水

華將一哥

Cls柒俊都起孖

薛恩三疊 屌你老母

真係揀錯 唉

屌 又差一隻
咩事啊

吐血 買7+8補8wp

玩具達人都跑得好好

無買今場

早知岩先果場獨贏過關過埋家俊 屌

潘狗同呀俊揀左潘狗

美麗唔搶

之前有試過梁家俊4千倍過關

玩具望空左反而冇乜走勢

直路唔拉出嚟

屎恩全程三疊我屌你老母

玩具達人明明有P 最後100收手

下場再追

問你有無水又唔答 搞到我9買

屌你老母薛恩真係廢柴嚟

me2跑下跑下去左尾2

頓呢場咁撚hea

噴鬼噴馬咩腎仔

係咪痴撚線㗎莫雷拉潘頓騎乜撚都有嘅不如試吓下次莫雷拉騎潘頓或者潘頓騎莫雷拉

隻心多多去左邊

有買p呀
爭啲

燈撚到 內欄都爆上黎？？？？

歡樂小子如果一開始立心留後衝應該蠃得

追唔到

梁家俊今日咩事

14檔跑得唔錯啦
最後幾步有d野睇

下，佢地騎隻馬有4隻腳就有架啦

入直路又扮塞車，最後2百米先衝上嚟

潘狗:有彩金 CASHED

7俊2場放頭唔玩野 無馬過到佢

所以咪叫佢哋下次試吓騎人啦不如咁都仲有嘅話我真係寫個服字出嚟

都唔知佢諗咩 一開始又drop 跟住驚柒又走返上啲 入直路又跟住呀拉最後200先撻得著

好利放

me

我都想黃俊擺前啲

後多一排都好撚難追

7俊今日好生性

柒俊好精神

無買四重 DUMP春

控角專家都16c,世界末日？

講撚左

入錢

正呀 呢隻鑽飛鷹唔係個檔柒我會拎膽

薛恩把握唔到
淒涼同佢冇合作了

得罪講句
旅遊首席唔買返十蚊 唔好話今日有賭過馬

下半場7角 珀斯

R8 安騏係咪可以ALLIN

唔drop就七疊
你望下中間幾多馬先

買親d放頭騎撚到柒下柒下

彎左啦

2,4,8,12
蝕水

玩完

蔡頭甩疆繩

屌牙
精算得返88蚊

全日重心，陳蛇

場場買披都唔撚中

個人彎左

好似怪錯咗佢，雷拉嗰隻內閃，佢真係塞咗要抽返出去

佢又無放過龍

灣撚左都贏啦 擺係前面就有

drop 唔係問題 你中間驚柒走返上黎哂力ma btw 唔覺佢好大問題 輸錢呻下姐

17了

佢一開閘諗住搶，搶唔到又捉後最尾又塞，last一百打上黎輸一個馬頭

大眾歡呼clear run都冇第二啦 後咩追姐真係r頭

拿方迪

呀拉成撚日損人不利己

腎仔係咪有買獨角寶寶
淨係聽聲一度以為條Q GEL頭

90分鐘12碼

又甩韁隻馬偏內閃仲打左手鞭
佢係咪玩嘢

係，我願意用閪拉換希蛇返黎

其實潘冇跑錯，一開始諗住跟前啲二疊都岩，隻馬9歲14檔係咁上下啦

又唔入 就快吐血

18

假膠 蒙古王

老鼠都9角 世界變 一陣輸鳩埋

繽紛遊戲

躝返去波post

柒俊騎王

澳職係咪踢呢輪停？
老鼠唔驚比人打死呀咁刷C法

仲希蛇 明明隻馬跟第三位 跑跑下墮咗去中間 臨尾唔斷 on99

鑽飛鷹精明才子鎮山寶

八太子

旅遊首席

追佢追到吐死

鎮山寶琴日啲飛勁到

捷旅廣告

11.5s 16.5s 17.5s 點部署

鎮山寶

贏左兩場喎

琴晚已經cap定柒俊啲馬

鎮山寶當崇山寶買啦

潘頓

佢幾時贏過

八太子呀嘛

佢5會左係牙拉果隻

滿冠熊 打落去麻麻炸wo

利國偉買得未

八字鬚，咁都唔係八太子？

福威勝泥閘有兩腳

呢條友八太子？

成吉思汗=蒙古=去蒙古旅行=旅遊首席

Chris Beath 吹都角大，你都要認輸了

足波害撚死人

老撾之光進步左

識你往續十角都冇
賽績派67都得啦

屌 明明講緊成吉思汗

屌哪星 角大日
波post:輸撚死人

角細日波post
屌 角細點賭

又同路

成吉思汗=蒙古=去蒙古旅行=開心=繽紛遊戲

柒俊三寶

條女對波細先會買角細

成吉思汗=東征西討=統一中原=繽紛遊戲

好似同俊燈同路喎

唔正路呀

6拖89 有得諗

針定

Sick Ma

唔買你老死滿冠窮？

我老死其實係部能搭又係熊

成吉思汗=南征北討=戰勝歸來=和平路

廢人 唔買

福威勝鋤頭腳跑泥地幾好

係怕牙佳瘋狂吹奏

屌你老母角細比狗賭

馬跑泥應該曉飛
威哥都突登將好鬥心福威勝調轉跑

呢場毫無疑問 加隻

其實繽紛遊戲福威勝和平路都解到

老撾之光

好黑

日本？

me2

眼睇大船黎

本來諗住買何妖p
見屎恩落飛轉左買佢 好撚後悔

戇鳩

個騎師

j2竟然飛大熱

屌

朗隊是最好的
R6高明駿將 50
R7 精算閃擊 50

澳假蛇
R7 八太子
R8 安騏

智高無上
R7 福威勝 50
R9 行星夢 50

岩岩何妖騎果隻都死砌

8倍幾win

3倍位置

菜頭

滅火紅心
R7
滿冠熊>
精算閃擊
福威勝
紅麗舍

澳假蛇
R7
滿冠熊>
繽紛遊戲
紅麗舍
八太子

求其
R7
紅麗舍>
滿冠熊
蒙古王
八太子

方蛇精選場次

位置安賦好博啲

柒俊冇喇掛呢場

一係like 一係閪

9

9>1 8 12

呢場咁難買

今日最後一注 3-9 PQ
屌你老母閪

精算閃擊同phone in跑都係得4倍 同呢d跑有10倍

要安賦不如和平路

不要漏

蘇狄雄殺哂

7倍.

一定無啦今場

你要咗呀嘛

福威勝

騎果個

蒙古王 大外疊行過

要左陳蛇

滿冠熊輸硬？

咁凖時。。。

十一蚊p

屌飛左柒俊後悔

馬會派錢你地都唔執

又爆

有

著數到暈 二號

精算閃擊超到

又中q

牙佳好野

又燈一隻

易撚到

無$買

雷西=joke

又唔出水

陳蛇勁撚到

2W輕鬆

繽紛遊戲陳蛇又小兒麻痺

皇天 屌你 終於贏

蒙古王我入閘個下先買仲有8倍，跑完得3.7

服撚哂八太子p 都冇

睇tg

唔買精算真係唔好賭馬

下 傾左十幾個蒙古王

佢仆街死啦

皇天

屌你老母八太子都冇

精算合理

吊你老母個狗西雷狗，4 拖 1 2 5有腳無膽

吐血死

最緊要牙拉唔騎 唔係邊有咁好分

好彩冇買

好撚彩 蒙古王初頭食唔到落去 後尾先死騎番上黎

(其實頭先買唔切)

蒙古

又啡格78倍
ICAC執柒佢未

我今日究竟賭緊乜撚野泰益善歡樂小子八太子

富存英雄，係咁吹奏個鼻
福威勝，係咁吹奏老豆識跑泥地

2-5 q 啡格。

下場買咩好

Sor lo

有俾人打劫

陳蛇咁撚樣點買安騏

唔想賭了已經

爭少少

唔係八太子咩

嘉義之星半力都夠贏 仲有29蚊

銀晋跑多步喇吊你老巫

你真心膠定咩成吉思汗喎

唉呢條Q易到。。掛住打機買唔到

福威勝 垃圾

想一棍嘉燕 才子

反而買得過，反正都係鳩放

我同女朋友打緊機都要買
皇天呢隻馬點輸 個班咁著數

陳蛇識閪鳩放咩

9up啦屌

(23.88) (45.74) (1:08.66) (1:33.08)
分段時間 : 23.88 21.86 22.92 24.42

6

精明才子

真心？

阿拉w算

貓識打機

乜撚野蒙古王殺撚哂我

不要再説了 最後一秒個app 係咁load

貓 聽講lol master

貓b都抽水

[嘉應之星嘉應傳奇] 三月十四日沙田十場混合賽日討論區IV

屌佢老味本身條Q$1500邊撚個打到$790

大力臣巴打500k 連贏位

潘騎放頭馬 又gel

新力必 + 寶高財團

真係識 打switch

友誼至好 jump

新力必蛇 大大力

黐孖筋我晨早買咗慘撚到仆街

我輸完比清算八方 道氣谷住
留到買閃擊

....

打劫黨可恥

召喚睇書巴

第八場好睇唔好食
隻隻都有得贏

咁樣吹水法都未1001

馬post d mon po狗完全唔打算參與

有無人個app好慢

冇人賭馬

中果條飛買得特別慢

派？

一叫派即刻1001

睇書巴失控未

第一場未跑都已經買咗,屌

柒俊算

強勢回歸冇咩問題

友誼至好第一次召集

遮黎做咩 左上

達龍狗

不了
寧願買返百步
賀腎今日都有馬羊

屌真

咁大注

認真 臨開跑前果30秒 慢到屌佢老母

留馬會戶口 派

做腳

大戶

00000001

31520520

呢條友應該過左身

1834633

幾千幾千轟落去咩你估我寶高啊

30624700

點解你戶口同我一樣

好多真心膠